做過sec tier ibank既入

最近收到兩間second tier ibank既interview
Credit Agricole既contract工 (一年)
Bnp paribas既半年
呢兩間前景如何?
好似fg人工好低

利申 都係in operations

contract = 用完即棄?

咪撚入BNPP 垃圾公司，仆街人工低 benchmark 好撚多

利申： 做撚緊，屌佢老母 BNPP

巴打係咪contract工？ 聽講要日日ot又人工低

Perm
On9先做 contract
咪撚做 contract 認真

IFC 60樓？

Fg入職是咪好低

唔是

Operation contract trainee 好似18k

contract=condom

其實而家呢個年代仲做opps 做乜 一係ai 取代，一係就第日比哂大陸印度人做

Pish

Credit agricole 做capital mkt ops?

做緊其中一間
一入就開始諗幾時走
如果你背景普通就入 幫到你加經驗
如果有條件搵到perm就咪啦

做緊中資

做緊first tier 入去做會唔會好不智

18k
女朋友有其中一間offer

ops好多係太古坊

點解想走 做緊x2

BNP 不得了 著名地獄

Diu UBS 咪仲垃圾，學人做top tier , 俾offer 人仲要丐俾你咁話要降20%人工， 哩到俾唔到出面個價你。：0）

假又少， medical 又少， dllmch 垃圾歐資銀行。

點睇中資

internal 得ops/pc
要去sec tier先有多d選擇

6個月bonus

做住contract先下年繼續報mt有冇幫助